政府出咗聲明未

斬人又唔撚見佢半夜出聲明

一陣柒婆好似開記招

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

又會屈鳩示威者

佢行會之前開例會咋
講多句都唔撚會啦佢